其實無片無錄音會唔會都可以比人報狗屈鳩你犯國歌法？

真係好撚期待文革2.0

有仇不報非君子